---
url: "noticias/2016/01/28/bve-barcelona-ya-esta-aqui" 
title: "¡BVE Barcelona ya está aquí!"
date: 2016-01-28T12:00:00+01:00
---
Hoy 29 de enero de 2016 ha quedado abierto oficialmente el sitio web BVE Barcelona. Próximamente encontraréis descargas y noticias de los contenidos que hay del Metro de Barcelona para OpenBVE. De momento son pocos, ¡pero seguro que crecerán en cantidad y calidad!

Estad atentos a las próximas novedades. Podéis configurar una suscripción RSS si queréis estar informados en todo momento de la actividad del sitio web.

¡Hasta la próxima!
